香港人的四個結局

繼續施壓 - 有真普選
繼續施壓 - 經濟攬炒
退場 - 清算入集中營
退場 - 有真普選 （冇可能發生）

1，2

23
1機會極微
4唔會發生

3
一車車送去新疆

23

再咁嘈落去唔專注行動，就100%係3

3 is must
退場 - 清算入集中營

5 支爆啦

你銀行戶口爆都未支爆

依家係80%